10月7日：黨鐵6點落閘，幫你宵禁。

列車服務亦會提早於晚上6時結束。

荃灣綫：停。

觀塘綫：黃埔、何文田、油麻地、旺角、太子、樂富、黃大仙、九龍灣、牛頭角、觀塘及調景嶺站關閉；

港島綫：西營盤、上環、金鐘、灣仔、銅鑼灣、天后及炮台山站關閉；

南港島綫：金鐘站關閉；

將軍澳綫：調景嶺、將軍澳、坑口、寶琳及康城站關閉；

東涌綫：欣澳及東涌站關閉；

迪士尼綫：停;

東鐵綫：大圍、沙田、大埔墟、粉嶺及上水站關閉；

馬鞍山綫：停；

西鐵綫：尖東、荃灣西、元朗、天水圍及屯門站關閉；

六點落閘，逾時不候！

唔相信星期二返工日佢哋夠膽咁做。

聽日一定全開

佢就係想今日提早收 搶修損壞問題 聽日重開

好想聽日被罷工

羅湖特急線
為人民幣服務

明白

「戰略」搏一個星期，我地可以贏一世

剩係假日宵禁，返工日子一定無問題。黨鐵是這樣煉成的

狗鐵想拖到星期二先全開，佢賭爆鐵黨好多要返工返學

信我，聽日一定全線開通

聽日一定所有站都正常

聽日無人敢搞地鐵
會比上班族C了

只要今晚斷到佢地電
佢地就乜野維修都做唔到

琴日話九點停就7點幾停

唔知今日開嗰啲站有冇師父去幫手裝修下

淨底既站地形好差架喎

明天劇本 全部重開 個個站重防 如常上班
上唔到地鐵就屌晒鬼

做完就走嫁啦 你有冇做過野嫁 留低等老細請食飯咩

你無見琴日油麻地站有手足一拎起架生，D狗就係控制室衝晒出黎？

而家淨底既站一定個個站都有狗埋伏。

要留力星期二俾港豬返工，好貼心呀

有冇人教路點樣可以好似琴日旺角站咁出啲咁高級既水遁

咪唔好開囉屌，全香港又唔係得返党鐵，咪一樣咁返工，執柒咗佢啦

仲衰過噚日
唔知點出門

為咗聽日返到工，黨鐵真係無所不用其極

屌你老母死黨鐵
唔可以俾佢聽日開到！

麻煩大家唔好俾佢開到

利申 呢幾日收工番歸要不停轉車先番到

Hello 無歷史記錄既新account
帶風向lock

係咪ddos連登果陣 洩露左密碼

Hello 無歷史記錄既新account
帶風向
Block

係咪ddos連登果陣 洩露左密碼

你地班友真係食米唔知米貴 我屌撚哂你地

孫中山都話破壞容易建設難

人地之前有後備零件 一晚整好有咩奇

你地班撚樣都唔撚諗下後備零件係無限架？

冇撚哂零件分分鐘要訂幾星期

唔撚係幫黨鐵 但係你地一個二個預言家咁

咩咩睇死佢8/10全線通車

一撚定架？唔好覺得所有野係必然

你地整爛左d野都要比時間人整架

老奉一日整好比你地架？

就算佢地開哂20幾個鐘OT

冇零件開幾多OT都整唔撚返

自己諗下我講野啱唔啱

利伸保養工程撚 一講維修就有同感

一撚定全線開通

做乜鳩

支共已經輸到懵撚咗

支共出盡奶力打國際輿論戰

次次都唔封九龍塘
呢個站好重要咼

我月頭到而家都好似真係無返過工
就算返工返幾個鐘又放工
可以專心做自己嘢

所以唔可以比佢重開

咁要睇今晚開花

樓下地鐵站見？

今晚8點 - 黨鐵修復能力測試

希望聽日繼續停馬鐵

剷起成個黨鐵佢啦

你話我係新就新啦 帶風向味帶囉
呢個ac用左幾年喇

姐係6點前最好爆到佢唔夠時間搶修然後聽日自動三罷

等睇聽日全開呀

明明荃灣綫衰自己on9

如果佢明日星期二都照Empty R，我會好歡迎佢的助攻，成功塑造戒嚴的效果

琴日咪話九點停
結果八點未夠就停之餘今日仲開少左站

咁撚激動
唔知以為你買咗好多党鐵股票

屌聽日唔想返工呀

鬼上身

港鐵:大部份車站遭受嚴重破壞 仍需要關閉以進行復修 今天的列車服務只到晚上六時正

荃灣綫：停。 (原因 : 黨鐵自己炒車發生嚴重事故)

612
721
831
101

其實聽日被罷機會好大 就算佢聽日全開 黨鐵站一定人群塞到仆街 路面冇紅綠燈又一定係打哂蛇餅

唔係燈，多謝勇武

今晚開花

塞！

示威者冇錯
錯狂政府, 黨鐵

關左都可以拉開閘入去
元朗721教曉我的

其實點解冇鐵會係宵禁呢？
巴士仲有好多有得搭

做咗港豬搭党鉄
跟本月台無損，如果聽日無啦啦月台遭破壞
大家知咩事啦

今日係休息日

但路面呢
如果好似星期六咁
路面一切正常
點停工

聽日一撚家準時全開劇本一早寫好左

佢6點落閘 對市民都唔會有影響

連登全面吹停風配合黨鐵 最重要都係返工

路面或鐵是但一樣都得啦

如果路面我覺得塞隧道有效d

金鐘停左3日，聽日一定開

路面平時有鐵朝早都會塞 唔洗太擔心

等我喺度諗返工都封站
原來今日唔使返，已上巴士

奴性太強！作為一個員工竟然唔記得今日要放假。

佢想落閘防今晚爛晒,聽日WORKING DAY開唔到搞到變真三罷.
今晚就斷佢電纜幫聽日變三罷.

馬鐵連停三日
傻啦 咁就會阻止首都動員咩

8月5個次都係路面暢通，勉強搵藉口拖時間唔返半日，
星期六一樣，又要人返，今次仲仆街，要補鐘，上次都唔使補

聽日返工。

九龍塘站唔一定要打地底
東鐵綫係地面

今晩開佢花，聴日又變empty R

黨鐵一定比你返工既

宵一日，你可以宵到一年咩，吓？！你老味

咁你知道佢弱點了

成日停，執左佢算啦

聽日死人冧樓個黨鐵一定都會照開

你老母聽日未又係全部開返哂
黨鐵垃撚圾

要幫埋聽日既人全罷工

今日要繼續拆黨鐵，唔可以俾佢聽日開返

唔好俾佢聽朝開到！！！
唔好俾佢聽朝開到！！！
唔好俾佢聽朝開到！！！
唔好俾佢聽朝開到！！！
唔好俾佢聽朝開到！！！
唔好俾佢聽朝開到！！！
唔好俾佢聽朝開到！！！
唔好俾佢聽朝開到！！！

可以睇下，講得幾好，要停一停

不要為林鄭入冊！ - 陶傑

然後再表揚下團隊點樣日以繼夜夜以繼日咁復修

唓!!!!
你做乜篤爆人哋!!

油塘、中環都一樣

叫蕭生講幾句
咪知聽日龍與鳳

我想被罷工

執柒左佢啦